倫敦交易所拒絕港交所收購：「沒有必要進一步接觸」

【收購告吹】倫交所拒港交所收購：「沒有必要跟港交所進一步接觸」

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

李小加會點回應？
係咪又屌鳩鬼佬對香港情況唔了解？

好撚寸咀

港交腳震未

割蓆

等睇港交所屌爆倫交所唔了解香港形勢 唔接受收購係對方損失

即刻沽左張夜期

林奠今晚俾雜種屌完 聽日會流住精出黎譴責

李小家琴日已經講話：呢個可能未必係一個好時機，不過無野係應該為左等待時機而唔做（大約意思）

我認為今次提出收購係一個試探而唔係一個真正商業活動，當然如果英國真係肯賣對支共簡直係執到寶，但係退一步黎講，如果英國方面拒絕態度不明確，甚或曖昧，支共就會明白美+英並唔係鐵板一塊。從來禍起都係來自蕭牆。

垃撚圾

倫交所:行撚開啦屌你老母

愈黎愈痴線
必先要你瘋狂

當人on9咩 一萬億都唔會賣比你啦

咁強硬係咪要慶祝下

李小加同唔到阿爺交待

好快要走入美國領事館

柒到呢無人想同你傾啊柒頭

請問原片在那裡

小心共匪國慶夾爆你